希望大家支持一下一位喺台灣嘅香港作家

雖然有點羞於開口，但我還是要交代一下，就是Emily的遺作《親愛的小雨果》其實賣得不好。

說是賣得不好也不對，此書也曾登上暢銷榜，無奈去年市況真的太恐怖，有這樣的成績已經相當值得慶幸。我由衷感謝買了這本書的朋友，讓我可以留一個紀念，也讓Hugo長大後有機會感受到媽媽對他的愛。

大家勿須擔心，我出這個POST不是為了「求救」，我只是怕有讀友未注意到有這本書。這本書一旦被退書，大家日後就很難買得到了，所以如果有人想買，在這兩天不妨向書局訂購（要訂購啊，因為未必有現貨）。

這420本退貨不是最後的剩貨，我手上還有庫存，經我粗略估算，最多只是蝕幾千。。我相信如果有書展，應該可以全數清貨，但眼下連東京奧運都要取消，我對今年再有書展真的不抱任何希望（D系列應該也只會默默完結，沒法舉辦簽名會😖 ）。

最後，我再代表Emily向曾經鼓勵她和讚美她的讀友致謝，全靠你們的陪伴，她才充滿勇氣走完人生最後一段路。她始終受人疼愛，在大家的記憶中留下過美麗的倩影。這樣，就夠了。

睇咗咁多年，仲要係一位咁關心香港嘅作家

Push

三分球神射手係中學回憶
再睇番佢老婆既報導 真係好慘

披著狼皮的羊咩咩

佢同日劇《大戀愛》嘅故事完全一樣
一個失意小說作家
遇到心儀女神
相戀結婚
點知女神患上絕症
但都堅持走前要幫老公生個仔
最後成功生B
女神亦走完人生最後一段路
作家繼續寫作養大個仔

嗰陣佢去台灣發展再搵到真愛真係好替佢高興

本身雖然有睇開佢啲書，唔係十分迷佢，但佢人品真係好好，私下問佢一啲其他野，佢都會好詳盡回答，仲請食飯飲野，好好客

Emily原來死咗
Rip

仲記得佢啲書陪我度過左成個中小學

Btw rip emily

推

D系列由我中3睇到依家大學grad左8年都重未完

結局聽日開始網上連載了

下
邊度有得睇

中學就係睇佢同金庸啲書過

應該一，三，五 update

最鍾意嘅作家

又黃又好人
仲會pm覆人 專一

你識佢本人？

所以天航係我唯一一個佢出哂我買咩嘅人

null

佢出嘅每一本書都有買，有啲特別鍾意嘅會買多一本用嚟收藏，都會叫埋朋友，希望可以支持到佢

細個有睇過，真係回憶系列

sameeee
以前有抽獎活動 得我揀天航簽名本
佢仲特登寫咗我個名上去

我暫時未有佢嘅簽名本，希望遲啲開返關佢會嚟香港搞返活動啦，想搵佢簽書

你就好

天航，中學回憶，當年第一本睇係四百米的終點線，之後就係三分球神射手

嗰陣係中學 天航仲喺香港 未結婚

而且佢係19年有出聲支持過香港班學生

HUGO個名都係因為係HK先改H字頭

Pishhh

細個冇錢使加上佢寫書太慢
谷鬼氣賣哂啲簽名本
好記得書展嘅時候，特登帶哂啲書去拎簽名
仲有好多都絕哂版
曙光、沒頭沒腦當上了騎士、全套舊版3分球+green外傳

好彩個買家走數，仲有本天航同芝麻糕簽名嘅跟外星人說I love you

推，天航真係我最鍾意嘅作家

其實未睇過佢地啲書 其實唔識佢兩個 不過我㩒入去個page 睇完一個又一個嘅post 我哭左 係我有生之年 一定會追佢地嘅書 我係個台灣留學生 經濟上我幫唔到啲咩 只可以大力一推

等緊D07